[PS4] Monster Hunter World (10）

資訊頁

新手Q&A
Q : 玩咩武器好?
A : 覺得邊樣型就玩邊樣

Q : 一開始用咩裝好?
A : 下位睇防禦力就可以 一係就飛雷龍

Q : 多唔多人用 弓/笛/鎚/乜乜物物
A : 多

Q : 咩武器高輸出
A : 用得勁, 咩武器都高輸出

Q : 玩男角定女角?
A : 隨你

Q : 咩武器高輸出
A : 用得勁, 咩武器都高輸出

Q : 有無人開個新手群？
A : 冇，有咩就係度講/係度約戰

Q :點解連唔到線既?
A: 因為要俾錢買PS plus

Q: 有冇pc版？幾時出？
A: 預計2018秋季出，除此之外咩情報都冇

Q : 買左日英文版...係咪要買返中文版?
A : 睇說明啦文盲

Q: 噴血少左點算好
A: 設定係咁

Q: 傷害數字好撚核突可唔可以整走
A: Option有得較走

Q: LOCK人有冇得用番3DS果款
A: Option有得set

Q: 買錯日英版點算?
A: 屌你老母個老母

Q: 大家同一進度點樣可以一齊clear/故事進度不足
A: 低進度入唔到高進度個任,你要先觸發劇情 去到見到條龍 可以發出SOS訊號既位
之後quit任 再重開就可以一齊玩一齊clear

Q: 順風護石係邊到拎
A: redeem完係房個貓

Q: 開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名?
A: 骨架類嘅整唔到,名改唔到

Q: Horizon 個任一開就解散
A: 個任有bug

刷刷刷刷刷

6CRGHkP38cx 䧳火

我整整個頭入

唔係我1001咩

屌 開左波

推呢個啦

做乜3個人開

lm

退任再入

飛雷有無團

我都入到架

如果做到zelda種物理效果就好啦

係

我入緊 咪吖你地

推咗上去先

打埋去食個飯先

好 9898

有無刷飛雷巴打

睇到主線瘴氣之谷既龍原來咁慘 我決定唔再屠殺呢個區域既龍

點解成日無法取得連線區資訊

有冇人一齊升（HR1)

加PSN 先？

你自己摸索下先啦

風漂龍個巢唔好再高D
仲高過天彗

唔震乳成日係唔係都開左post先

重弩有無邊把值得擁有？
重用緊藍色個把
另外 雌火把氣斧/裝勁唔勁？

無咗狩技有少少唔慣

鎚騎完打暈左條龍會自動收鎚
落到地蓄埋力都得返2秒打

搵左火龍未 想嘔

巴打同你調返轉，我終於等到佢cancel風格系統

留名

梳囉未打到

飛雷-1
sZXGWvpYzyR
上四樓呀

風漂都起碼有滑翔衣飛上去
火龍就算搵翼龍飛上去都有排行

我都係咁話

用飛索捉蟲仔飛上去快好多

有冇輕弩jj可以推薦下邊把好用

以前玩開冇狩技好玩好多

有無人知 草食龍的蛋 咩區

有冇人幫手打蠻顎
KF6pNC7hjxe

我都睇到障氣谷劇情

下下都開三個POST做乜撚....

唔知點解覺得越少呢類系統越好玩
太複雜反而好似冇咁過癮
以前啲攻擊手段簡單直接啲反而玩得舒服啲
好似比較踏實
就算出多左攻擊派生方式
用黎用去都係用果幾套黎打

來緊

無人用統槍

推

用迴性2打龍好有成功感

唔係1001都唔知做咩開post
人哋又唔係唔開

繼續推主線，之後刷慘爪

我都問重弩邊把比較好用

問到POST10 都仲問
問都唔緊要
你想要個答案之後係想知啲咩呀?
一次過問埋啦

巴打, 入唔到

黎緊

accept fd request 一陣再打過

死撚夠未dllm

不能同意更多

好 我要睇主線動畫

有人搶開post搶左幾次
依家開post有錢分

鬼知咩

打鋪機啫。 咁都要屌

send 左加好友

有無巴打知我差咩素材？

收到了

睇下有無同好同整邊把好用姐

依家玩重弩啲彈藥費好撚大

探索瘴氣之谷嗰隻骨鎚龍係咪一定要殺？
頭先打到佢殘血佢離開左 之後出過隻滿血嘅比我打

7tzwJzN6yWk7

火龍 -2

應該升特典套甲定整新甲好，飛雷龍都打唔贏

所以都係自己摺下，得閒幫下新手巴打

痺賊龍？

M3cerQJAAFp 有無人打火龍??

一定要殺 任務嚟

我-2
你入？

高科技 噉都合得

無限respawn

統槍撚
用緊飛雷龍果把

2玩到3g回巢第一次用統槍起家

上位雌火有冇人打~~

其實係集會入人地d sos 場唔係仲快過依度搵人刷咩

入親去都係幾分鐘就完場

笑死 殺左一隻
之後行行下又見到第二隻

我今日打左幾鋪。 屌佢一入到去見到條龍一刀都未有比佢屈撞3野即死。 我都唔好意思退場。 應該比佢屌到爆

未見過
我仲係咁打泥魚龍添

過份左啲喎

試過一入街場個大陸仔同我講得返1條命，快d去救佢，之後打到出骷髏骨頭佢又死多次

真心唔想。 食左貓飯。 比佢屈3野即死。 打又唔係。唔打又唔係

搵世界各地既雌火龍蹤跡 啫係點

有冇巴打幫幫手

我都唔知係唔係
係障氣谷啲任黎

kC8eBnGrNKM 蠻顎
有位巴打入緊

而家打得好小心。 有扣血即補。 唔係好時機刀都唔陪膽亂開

咪臭係
好心唔係1001就唔好搶開POST啦

你hr3,4有無打過個雌火任

無呀 打返就得？

雌火
6LhZKbRLsyhw

BTW比達我睇左一半你個棍POST
學到野....

打咩龍 角龍?

打上位雌火5場就夠數

5場

蟲棍多野搞不過幾好玩

蠻顎咋屌

後尾發現佢會跑去比火龍屌打。食花生算。一下夾佢千4

搵黎搵去都冇咩場咁

雌火定櫻火

PUSH

無場咪搵下救援任

我想問吓有冇人知道差最後嗰個素材係咩 ？

刷土砂屈佢老母屬

係咪有個黑色圖標係任左邊到倒數嗰個?

探下個地圖做完要做嘅 好似就退得任

唔該哂

巴打我都想學下玩蟲棍
想問下個post係邊可以睇番？

4wpQAfvfZprH 刷浮空

之後扔左土砂裝佢
太撚似last of us隻喪屍

改咗好多 但係基本野差唔多

怕貓車用遠攻打咯蠻顎

浮空裝易整

有冇巴打開蠻顎？

點樣騎龍打？

隻熔火定熔山龍
要打幾多次

唔慣姐無話邊個好d,

我玩開空戰，
到而家次次向龍跳完先醒起，然後貓車

求入

深海結晶呀

浮空咩屬

夾起佢就扔落地

點解合到既? 巴打做左d咩黎

Join

升HR3隻毒妖鳥是咪可以R fd打

唔該巴打

唔草力 瘋狂圓形 都好痛

打到骨槌龍都係亂砌裝 你地打到咩地步先唔夠打要砌裝打上去

見你唔到嘅

緊急任？
見到佢就開sos

燕雀石邊到掘？

唔防火

打到蠻x 龍
合左套飛雷
到依隻hr10
都唔知應該合咩好

正常整把武都過到

有無巴打答到我 邊度有ps4 pro現貨
成個深水埗都無
荃灣 葵芳會唔會有🤦🏻‍♂️

打到風飄都係用新手裝，摸兩下死咗

差一個

邊個位可以試武器？

咁點打慘瓜

去報價區多人答你

打完熔岩龍 重未知道自己想玩咩武

古代樹之森

去ps4區啦問啦

風飄都唔贏

成日要開任先試到好麻煩

慘爪大力到仆街
土砂裝八成血都秒

欠一

無機入ps4區會俾人屌死

依家黎

打到條頸好攰

Push 太刀嚟 有冇巴打知道

好

邊區？揾唔到。。

威啦

飛雷裝
摸一摸要食支大回

點開SOS

無人想知

到未

3vaQyfsWTGER

有無人打飛雷龍

弓改成咁好唔慣
統一唔分貫，散，連 無得唔同玩法
剛射又限死

R1
下推右analog
Between
試下一條友打啦
毒妖都solo唔到
火龍你可以唔使打

陸珊瑚地帶 你主線味到

珊瑚區應該冇方向感既人既地獄

依個真

慘爪最煩係裂傷加障氣持續扣之後食一兩野死
建議唔夠技術嘅巴打打返hit and run唔好貪刀
有裂傷要即刻醫

深海結晶呀
上面答左你一次啦

唔好咁啦
以前大家都卡過大怪鳥既

3KncNZNHiddm
風漂龍

飛雷裝型
型就是王道

有冇人知點有獸人族陷阱???

beta 個種

L1
咁人哋會進步

都係蓄力駁剛射無限loop

地圖會有標示

Thx

隻爆鱗龍咁撚樣衰既

深海的結晶邊度有?

珊瑚區

我諗我打到上位先轉裝都應該夠做

3KncNZNHiddm
風漂龍 -2

果陣二貓加裂傷加無肉食
差d 玩完

開全地圖揾掘礦點 邊記得……

總有大地結晶係沙漠 自己探索下

深海結晶 去到珊瑚台地掘礦就有

大怪鳥唔卡
真正卡既係野豬王

擴散弓我之前唔會用
宜家限死一定擴散

弓大改 冇咁單調
但變左迫人打埋身
因為接擊而家無限
儲力反而無咁重要
因為連擊會自動儲多一段
通常用貫通龍矢先會儲
或者有時連擊接龍矢就唔駛

想問呢到有冇巴打已經玩到環球影城果個usj任?
岩岩上fb見到專頁好似已經有人開到
如果自己本身無,之後入人地場得唔得

想問風漂任點接 我成日要探索到solo佢

轟龍呢?

有無巴打一齊刷角龍或者風漂

火車

3KncNZNHiddm
風漂龍-2

講起就好掛住轟龍bb

其實除咗我依度冇乜人玩輕弩

P2g隻轟龍先叫難打

打完慘爪決定整防裝
慘爪最煩係佢好鍾意跳
仲要唔駛望你就跳埋你度
成日以為有空擋輸出
點知一野跳過黎 迫住要避招

今集出dlc嘅
真係要跑9條街
冇得屈過區

求幫過 蠻顎 -1
4kfZhXhxYEPB

第一隻psp game

重弩。
打完熔岩龍 把野重未過200攻

卡關係新手必經階段

想起當初被轟龍迫害嘅恐懼

邊樣覺得最型咪用邊樣武器囉
我都係鍾意太刀招刃氣兜割 先用太刀

beta 有玩
依家唔想合

頭幾個post冇人講片手
近幾個post多左咁多人用

暫時係打到慘爪要食大回
打風漂反而唔駛
咁唔好彩裂傷再跳真係好易貓車

打多兩次就知佢攻擊模式

打波波見到轟龍既恐懼係一世的

有名你叫絕對強者

弩要彈 那有錢

上網睇下人點用連擊先
舊弓手仲未摸得熟新弓操作

打到轟龍都咁上下裝啦

除非雪山採集咁唔好彩見到佢

btw

個個人話慘爪難打

你地留意下佢會郁4野 郁左郁右向前咬再回頭咬
郁完4下會硬直係到5秒 如果solo就收刀係咁避
避完開佢後欄 如果開團就隊友食曬個4下 你先開佢後欄

遲早實有轟龍

水底D小怪好撚煩

清下D 貓飯任先

我想要JJ龍多d

其實咪又係跳跳虎 摸熟唔難啦
仲有兩隻麻痺蛙用

重弩邊把好用? 想合返把玩遠攻

想問r3 lock怪有冇得較到個鏡頭lock死隻怪？

弓大改之後好唔明
點樣可以貫隻怪
3下O攻擊力好弱雞

三角圓

我諗緊呢家整到咁高清,條jj龍會唔會真係更加似jj

有隻都幾似jj 龍

啲camp site點開？
有啲路封左

我唔想要JJ龍

而家先打完土砂
點解人要返工

巴哈有個弓既心得post
二樓條角龍片玩得好好
可以參考下

有冇操蟲棍大師，好難騎乘

巨甲蟲啲野係邊拎？

會唔會一出就要打碼

Furufuru
好鍾意佢
好可愛

隻game出兩日 那有大師

骨鎚龍嗰邊好多

有冇遠攻巴打

輕弩同裝邊套好 風漂？

邊個地圖💁🏻

搭單問埋遠弩

有無人無法取得連線區資訊
同唔到fd連
琴晚都仲得

有冇巴打刷飛雷
想Join

我都想刷

真係要解下支線先
唔係得一兩個營次次行到隻狗咁

瘴氣之谷

屌你隻角龍難打到
多血到仆街 同個frd一齊打 我射左6000傷先死 仲未計隊友同貓啲傷害

舊時真係逐把弓研究邊把貫邊把連射，剛射係咩，有無強瓶
宜家睇有無強瓶就算

+1

而家過左浮空龍仲係新手套裝...已經覺得要換，但係暫時整到果d裝d技都廢廢地

7u6TMxjPQC3n

你見冇人答
就知冇人有心得

要出去再接過

充能斧 - 榴彈瓶同強擊瓶有咩分別？

想問 雷雙刀 合成 紫色果舊野係咩黎 係邊到先拎到thanks

其實我覺得弩真心幾正

好撚灰 場場都燒銀紙

等埋啊 巴打

把刀全名plz

前期少人用弩
睇技啦 記得熔山都啱輕弩用

依家-3

sor 浮空再開
6tMQNiHcwixf

有冇人一齊刷浮空龍？

入咗

刀全名

Join！差二塊皮

入咗了

請問而家有wiki睇素材來源未？

屌 隻雄火龍走完未 真係好討厭

準備玩搬蛋任

來來來

有冇火龍場?

差三

應該叫脈衝戰斧 2 因爲見唔到名

最好一見到就閃落嚟先
次次一行到去就走搞咗好耐

其實有差在你睇唔睇

玩支線可以開曬d camp?

D怪之間係咪有仇恨值
成日打到一半 佢自己行去比其他怪打
我企係度食花生
有d唔係幾好意思

Coming

要返工無得好似細個咁，日打夜打
琴日先打完隻毒妖鳥

屌你老母啲太刀撚係都要同槌搶頭打

自己睇好過乜都問人

角龍求救 已開救援 id: reece

滿左

This?

你係小屋喵官家有得入鍛煉區

鳩叫唔落地

明明好多時都只係調查生態 點解要殺曬佢地

想問 打完 維持咗 變咗探索 點再繼續開任

已入

班獵人正仆街 好地地入去人地新大陸玩屠殺

真係除咗識嘅唔比其他人入集會
寧願solo仲好仲少血啲

リーリー

我用緊4個wiki
4個都有野有有野冇
一齊用先睇得齊

option 第2頁

有咗龍之一矢輸出高咗好名

岩岩打到雌火龍 比佢秒咁制 我想問有冇話開頭整邊套裝好？

用大槌打d細怪 eg甲蟲 好易打到連屍都無 有無方法留翻佢條屍比我 要用d彈射佢？

thanks

解npc任

小隊喺咪剩喺可以入一個
同pro club一樣

wiki都要整合

蠻顎
+火屬防

應該要出去再接過

應該唔得
森林樹上個CAMP 我仲未開

即係素材果d?

用個捕獲網 2血2血咁扣撚死佢就會留全屍

我得兩個camp.

前置長
角度少
硬直大
時機得一瞬
平A好過

卡蠻顎，俾佢屈地型，窄到閪咁，避都避唔到

鹿角咁難斷

上紅光就一野西走晒D太刀啦

打骨鎚全程用龍矢
一陣打死

3YbwYvFnhEEa
有無刷角龍

-2

但係一箭扣百幾2百貫得靚
時間又唔算好長

村裡面班友有時有!
我頭先解左個係解鎖營

想問溫暖毛皮打咩先有 同埋血同耐力係咪一定要食野先有 利申新手

上紅光咁岩唔係草緊氣既話比太刀掃兩掃會冇撚左個狀態

唉屌鹿呀鹿呀鹿呀

鹿
唔係
裝嘅效果都會加

頭先打蠻顎龍明明冇冇體力都無啦啦任務失敗，發生咩事

盡量幫手爆翼

點解唔望下獵人筆記有冇先

沙漠啲鹿

thank you bro

有冇師兄刷蠻x龍
6HhjE6KTN3X

大鎚升做邊把好用

第二個問題就會出現
咩係獵人筆記？

thank you 你講完先識睇

7tzwJzN6yWk7 角龍 -2

冇人識慘

火龍咩裝先打到 依家仲刷緊雷龍裝打隻蠻顎

有無巴打有銃槍裝推介

屌你老母 火龍飛來飛去
On99

飛雷巴打再開?

我自己用蠻龍槌 升到HR9見到火龍升到Rare4既火龍槌有8xx攻

問自己

答完獵人筆記 又會出第三個問題
點解個圖鑑無更新嘅

依d我識

用你做例子
比其他唔識既睇

有冇飛雷龍團

雷龍 +雷武輕鬆打

溫暖的毛皮打乜嘢有？

想問下點解我入唔到特典

7iecEjhHdaRD
蠻顎龍 -3

打豬好似有

唉鹿

蟻多嬲死象

要求置頂

亮水晶係點拎

夠做

見有人講毒雙刀 係咪得第一行果把rare5

岩岩我先問完

原裝都打到漂空

差一

弓手好爽

次次開post嗰位都無置到
搞到問咗幾個post仲問緊

冇用
開個post，Topic叫「MHW 溫暖的毛皮打鹿就有」 ，然後喺遊戲台狂推，可能仲有用

Agger

入緊

7u6TMxjPQC3n
飛雷龍 -3

武器應該用骨果把定用合金果把 新手

亮手晶邊度有

冇分別

水晶

等

有冇人打風漂？
6tMQNiHcwixf

個人鍾意合金 斬味長d無咁快落黃斬

下次加係標題到

即刻開
一係真係整個問答區 順便答埋堆新手問題
以後個討論post無哂就好

入左集會跟住點

礦 稀有隨機出

光水晶定亮水晶
我搵唔到個叫亮水晶

任務板 參加任務 參加集會內任務

Ok

7u6TMxjPQC3n
飛雷龍 -2

上龍骨最快打咩有

有武器升級表未？

FULL左?

雙刀用咩屬性最好?

食屬性貓飯無咁痛

睇打咩龍姐

佢講到明係解camp?
要做d 咩

屌你老母

尋找雌火？？？的印個任係點 搵左勁耐

風漂龍
6tMQNiHcwixf

me2

6tMQNiHcwixf 風漂-2

做咩事

Full左？

push

笑左出聲

樓主唔見左？

調查點數係用黎做咩

亮水晶係珊瑚場d礦低機率出

打巨人 你係調查兵團

入唔到

巨甲蟲啲翼點拎 我打極都係斬死左佢地

我打左28隻先得一隻比我掘

用捕獲網射死佢地會留全屍

冇屍咩

有時會有條屍係返到 挖佢老母

蠻惡龍-3
7E62xmuvZcej

用捕獲網射死蟲系既怪就有全屍架啦 唔洗下下用劍既

你開囉

有時🙄 打唔打慘爪 我要逆鱗

真男人

開左

我都要不 你開?

Number?

7星飛雷龍
6tdW4cpKEPEf
-3

係亮

冇出翼膜

起碼加返兩個月先

小隊同公會有咩分別

用毒 毒死d虫

單機獵人點撚過滅燼龍阿屌你老母

點樣用滑翔衣

7iecEjhHdaRD

用捕獲網 0cost
好似冇乜人知咁？

一齊刷套上位裝先

未打蟲
今集唔係用毒玉？

Full左

真係唔知

打完浮空龍？

第一套上位刷邊套好呢

估唔到啊呢....

-2 now 蠻惡龍

可以
但捕獲網無限射都可以留全屍

搵唔到礦 一個都搵唔到

著完有啲位有風可以飛高
高位跳又可以滑翔去

6tMQNiHcwixf 浮空 -3

執石仔射都得

用骨裝腳

巴打邊個任刷錢最好

想問係咪出發已進行任務 係唔會拎到報酬同完成任務？

想問下 係咪一定要同朋友 是但一個玩過先可以一齊online?

有一關 我地進度一樣。但佢都話 故事進度不足 不能join

有冇戴眼鏡？

有冇巴打知勇氣之證點拎

7Ac6Kj8pnGwf

慘爪龍-1

上位慘爪？但2個又未必夠打

我想問點解開任務有時會1/1個人，其實點先一定開到1/4人。有連psn
利申：新手

應該可以？利申上位全部單機打

主線任務要一個人打先
出現左隻大怪就可以吹雞

利申我都係 你比個集會所id我
陣間出去食一食飯 加好友先

想一齊打 但卡左係個調查任到 要搵雌火龍？？？ 足跡

捕獲搔鳥 超快5分鐘2600

-1 -1

買件骨鞋

6tdW4cpKEPEf

下位黎

你接D自由任 跑下圖搵搵下就搵到

深海的結晶 邊到可以拎到 上左果個網但唔識睇日本

咩係骨鞋

珊瑚8,11.同浮空龍個巢

有冇人瘋狂刷大兇豺龍

珊瑚區8 91115

骨套裝 隻鞋招技係昆蟲標本XX

做咩咁睇唔開

???

慘爪有上位任打架

有件衣可以打啲大型魔物會出多啲值錢野

接左好多擊殺大兇豺龍

4人風漂快好多

又合少樣野

投射器有無得揀射咩

地下執

係咪出左骷髏頭就捉得？

執左新既就會扔左舊果個

打到瘴氣谷仲係0粒大地結晶

蟻地有呀

有冇新手一齊玩

係 就死

係沙漠喎大佬

仲問緊

lock 怪唔係lock 死隻怪係lock 乜？

有無人知飛雷龍既第二把太刀係用咩材料?

飛雷龍打左好多次，差舊石唔知係咩

佢個lock隻怪一飛就解lock

上下位分界線係HR幾？

10

咁都有人刷

有無人知銃槍點塞個爆彈入條龍到？

深海結昌

咁垃圾都刷?
搞咩咁睇唔開

佢答左做任

有冇雌火/雄火場

請問邊度搵到

搞店 係咪一齊刷上位裝

圓圓圓

屌

飛雷龍第二把斬斧最上果舊係咩骨黎

係你老母閪嘅最深處啊
仆街

-1 出住任等

邊到仲有貨，得番限定

屌到底一日之內仲要見到幾多次
飛雷龍刀要咩石
深海結晶係邊

有無人打風漂
3uwwLdXawp78

有冇人carry me 櫻火

就咁google 打名都搵到

屌佢老母
打左三次慘爪 無啦啦難打左咁多
啪到我冇晒藥水 睇黎要地圖探索下先

好易打😂

今集係咪冇得叫貓搵料

頂 都係冇

單人用劍斧打風漂打到好灰

睇嚟又多個Q&A

我都無

有冇圖
有圖易啲幫你

唔可以貪刀
一係刷下裝再打

想死
幾時先出 打左6次啦頂 差個件野炸

輕鬆啵 合把雷屬主剋佢

開始要打上位了

繼續補獲？

Sosad

一齊打？ 刷裝
id 係上面
你開場

佢飛果陣用斧上挑同下斬斬佢

整唔整熔山龍裝好
好撚型
整既話整a定b好

我岩岩先到陸珊瑚區,劇情亂入左隻風漂龍諗住睇下夠唔夠打

刷裝打角龍

唔識砌裝既話用A裝

慘爪
3ELRcY66QCfz

推 -1

我地打緊-1

Nat:
有冇人打風漂？

3AYGjP6DuLJv

過黎

查過話珊瑚區，但都唔知係邊黎?
係咪要係自由果度選，我而家先得古樹林同大蟻地

今氣重有無分近遠攻裝

code?

咁你打主線啦

上面id
-1

唔該晒，發現齊料但唔夠錢

蟲棍有無邊把好推介

code?[/7Ac6Kj8pnGwf

慘爪龍-1

有 係第二個調查據點到

冇分
A裝:多技,少洞
B裝:少技,多洞

上劍打好d啵佢飛

打到幾時先可以直接連機 唔使搵龍quit任咁撚麻煩

有櫻火

咁實有金銀龍

唔該你巴打

++

仲有冇位

下次試下

搬蛋任係咪要打死隻雌火龍先

好撚悶好想返屋企打機.....

見到有搬蛋任真係哀嚎一聲

琴晚solo到土龍
今日仲要返工

有冇人用slim 玩會lag?

仲有5個鐘

希望今晚可以打到滅盡龍

玩閃光彈閃死佢

探索拎左龍蛋返到camp邊到禁交貨

我都係

直接sos

HR幾先有雄火打想整佢套裝

刷飛雷 -2
48G8MexfnpKw

以前可以過區都可以頂住先

5

我仲有3個半鐘

正常單人打快好多
無一隻先打多過15分鐘

9

返到去即刻除哂D衫
拎個飛機杯出黎一邊打飛機一邊屠龍

我叫你玉蝴蝶~你說這聲音可像你~

但我打到HR6都冇雄火任得雌火

8 9左右

好心你唔好咁痴線啦

浮空龍好得意

hr9
5星任

隱身裝衣

慘爪 7wP4zJmLYKRn -3

麻棍

騎乘冇左提示好難捉timing

見d 人飛十幾次都騎唔到就燥

推 另外想問下上龍骨點有

蠻顎龍-3
eB8YZJGuzp4

同frd打都係要分開搵條龍

隔咁耐上嚟睇已經開到10

我都覺
想幫人打又要睇動畫

其實騎乘時左下隻眼定個粒野係點睇

唔夠防

未有裝係難騎啲

Hr9先有喎
角龍火龍任

差風漂爪

Same here

搵完咪sos入得
唔使quit任，同普通冇乜分別
係你啲fd要行過去

好難講比你聽
求其講個 慘爪龍生態調查

上位校服係咪個隻咩慘爪？

有啦finally

6tMQNiHcwixf
風漂-2
可以唔洗番據點繼續打架

飛龍蛋係邊區搵唔到 淨係搵到個巢

想問唔夠飛雷龍打大約係咩級數嘅獵人

同你一級

而家仲用緊把鐵刀
有冇咩快靚正刀起家 好介紹

呢個方法有個唔好處係會俾人亂入

冇記錯係16

唔該哂巴打

冇 鐵刀最好解用

都係

但唔

第一頁資訊條link有 唔識就去睇下喇
我貼多次喇

有冇巴打知???個礦石係邊到拎到

Rare3既飛雷龍武器

唔夠打好正常

手機影sor

爬文....m

屌喇媽 追下post la 問左好撚多次
深海結晶 珊瑚地 掘礦呀

有冇人打角龍？

珊瑚礁掘礦 深海的xx

唔係深海結晶咩 多人問到玩其他武都知

點解寧願上嚟俾人屌老母 屌完仲未必答你 都唔肯google

終於囉左BETA貓用果舊守護大盾

手機睇死圖
等其他人答

唔見圖

有冇人開主線櫻火龍?

新Q&A
新手無腦問題

屬性覺醒先有麻

追你老母咩，咁撚多個PO 係唔係要睇晒先問得呀?

我問你一句你唔想回咪唔好回囉

依家hr3 砌乜裝好？

殘廢架咩屌你老母閪，google頭幾個result已經出幾個答案啦

見撚到你班波台垃圾就扯火，平時成日搞屎棍，打親機就做伸手黨，專問埋弱智問題

又唔好咁燥
你碌上兩頁已經有人問過答左

我研究左好耐，個操作同鏡頭最接近mhxx既應該係咁：

操控揀：只用r1同r2+

鏡頭揀：目標瞄準+玩家方向

咁我用r3揀目標就唔會變
r2跑
r1射
L1瞄怪
L2瞄前面

有冇錯？有冇野漏？

證明你依個post都無睇 差唔多每五版都有一個人問

嘩 問人問題仲咁惡

今日係碼有4 50條友問呢個重覆性問題

唔好再講啦
每兩個打一次世界大戰

呢樣真，平時成班扮假膠，原來堅弱智

飛雷龍刷團
xPLXHbFliaM
-3

扭曲狂骨 係打咩

我之前打過 但唔記得係邊打

而家仲有冇得襯衫？
即係睇同着果件唔一樣
有既話係邊到撳？

小弟冇追開post淨係睇左頭幾頁已經見到有人問喇啵

身代變更
不過好似成套換

打過睇圖鑒冇咩

洗唔洗整裝比隻貓

係咪好似bb車果個盾，好得意

新Q&A
Q: Rare3既飛雷龍武器粒藍色礦石點拎？
A: 深海結晶 去珊瑚地掘礦

有愛先整

瘴氣谷骨㙇

整左土沙

下次條題可以改做：
[mhw] 鹿皮在xx 深藍在xc

整左了 好可愛

開po既話記得加番

障氣地圖摸骨就有

應該都無人睇

慘爪個場掘塚

新手整乜裝好 依家hr3

無愛

玩慣4g同xx
真係好唔慣

所以係有睇過下post都知
唔怪得人燥嘅 置頂啦

新手裝夠做

打到骨鎚龍，蟲棍有咩裝推介

飛雷啦 貓裝幾靚

可以打到邊先得 我乜都無整過

用咩武器最勁

新手第一次玩蟲棍
整左飛雷龍操蟲棍，想問點解換唔到打擊蟲

人勁就用乜都勁

另外一問

刷飛雷龍裝打蠻X龍是否不智？

有冇人刷飛雷龍

手上有咩料就整把武先
咩武都得
再打上去

裝咗支棍之後再裝蟲 同一介面嚟

應該冇問題

我就是成功的例子

有冇上位團

出裝大勢:
hr3/4: 飛雷,蠻龍
再換就：風漂,慘爪

點解

4az7dmkDNvjr 飛雷龍-3

唔該你

有無人用過sos之後有人入場
我sos完等左20分鐘都無人入黎既

幾hr 先要換慘爪

有套裝叫玉蝴蝶 好似係

有冇人開咗一個營地就算

下面兩套點揀好，定睇樣

今集好似仲有打擊棍配打擊蟲，斬擊棍配斬擊蟲，同屬先可以互換

左下個大圈？我理解係白色時按三角，變紅就按r2,當鏡頭zoom埋去時就可打跌隻怪，等高手解答

我 打雄火好後悔

高登d氣氛好過呢到

想問下呢個任點做？
我已經打死咗一隻雄火龍

雌

tg grp:

冇打過支線，冇開過其他

本身你搵到

打死左咪搵唔到

4cTJRrtCGXtC
慘爪-3

話說呢度係咪有個叫唔震乳？
尋日見到佢

風漂
6tMQNiHcwixf

但我搵唔知咩碎片個任務進度加咗

唔該晒

係獵人小屋到較定係其他地方？

多謝巴打同我刷完風雷，下套乜好？

本身TG group已經無一大班人
仲一大班伸手黨

歸家了，呢到太多大佬

tg谷招人真係比狗屌

4cTJRrtCGXtC
慘爪-2

想問下飛雷龍第二把太刀，個粒石可以係邊到有？

我想問點解整唔到

....

下位除咗飛雷裝仲有咩推介
定係可以原裝直上上位

請問邊到可以做裝呢？

因為你未整前一級

???隻怪係邊搵？

風漂龍裝靚

深海結晶
掘礦........

刷緊

我自己骨裝打到換風漂混慘爪
再上上位

拉上兩頁睇下

佢連前一級個獵弓II都唔俾我整

cTJRrtCGXtC
慘爪-1

仲有珊瑚8,11

睇回覆都厭

有無飛雷場呀

咁都多大佬

講真 真係唔怪得我會燥 答左不下四五次

你cap張獵弓II圖睇下 最好全圖

唔係玩太刀都背得出

混係因為有特別技能定貪方便

啲人好小氣

咁樣

唔比用現有防具改裝備外觀,咁有咩意義

點樣送野俾朋友 我正係見到領取
屌得細力啲

依到太多痴線佬

4cTJRrtCGXtC 慘爪有無多一個巴打

唔關TG group事既
係呢到打機要帶埋個老母出黎
邊有人會想係呢到

唔好再答啦 叫下佢追post
個個睇完答案理撚得你
下次再問過

周圍搵火龍就得

鍾意答咪答，唔想答咪唔好出聲，講真個post咁多人總有人會重複問題

其實真係求其抽一頁都有答案

利申： 太刀撚

條骨鎚龍打左我好耐

下,屌人又要人批準先屌得?
唔想比人屌咪唔好問/唔好覆

回得多=加經驗

風漂刷裝
6tMQNiHcwixf

有無話刷飛雷之前用咩裝 利申新手hr1

飛雷龍

7iBDmFLHackC

Me2 唔知點解打打下會生番啲骨

伸手太嚴重

thx

你強化係咪禁錯左第二把弓

你揀返骨弓強化就得
你應該揀錯咗礦石弓

有無巴打一齊打主線條火龍同角龍?

草食龍的蛋係邊

斬斧單打無難度

搵啲腳印個啲

慘爪裝個大脾好好J

你追一兩頁post or google搵到既都要問

啱呀 大家唔好出聲

見到格離post有條友話mhw好少野玩
明明 魔物 生態 砌野 技能 打法 養貓 大把野比你玩
完左主線又有上下位 亞種 特殊個體 公會任 限時活動
仲有可以開咪 世界ser
琴日打打下真係識左個俄仔

所以話中文化真係養左一大堆豬兜
得中文素材名google唔到可以名正言順問人

行左成個陸珊瑚都搵唔到採礦點

其實好似冇關係
有料有錢就整得

以前囉劍打爆鎚打到屌那媽
而家一鎚一鎚車落骨鎚好爽

Q&A準備加埋依條
但我唔識答

8 9 10都有

3z6Gwwx6iPBh
風漂求幫打～

想問d任務係咪唔洗解左先都可以搵人幫手一齊打？

賣game算鳩數啦

唔該哂兩位巴打
自己發雞盲係咁強化把礦弓

單打唔係問題 但佢勁厚血

跟住偷蛋個隻雀會搵到

上網睇充能斧好似幾型
但攻擊組合都幾複雜

有無巴用開分享下心得

中文先易搵 連搵個日文copy都唔使

開咪講俄文？

有時真係好燥,我自己係公司上連登上左黎2日
頭1日到呢家每隔2頁就有人問溫暖的毛皮
到今日差唔多每2頁都有人問深海結晶
真係碌上少少,唔洗多,2-3頁,就一定有答案
d伸手黨真係好撚多

有無巴打知今集係咪無左裝備既外觀合成？同埋無得改件裝既顏色？

我記得強化好似要跟返路線先得喎

慘瓜龍套裝 拎鎚/斬斧食唔食到個效果？

無人？

4區

強化要跟 整先唔洗 好似係

其實自己揾wiki都係一種遊戲體驗

－2

請加新手一齊玩
大刀
Psn: geniusson

太刀
大劍

又要單機

諗起以前psp要記啲素材日文

等埋

同問

btw搵料呢d自己試下search啦

高登以前咪又係同而家一樣
又係一堆人伸手

更正
大劍
謝指正

有冇人一齊刷雷狼龍？

著浮空衣 上15區 風飄龍個竇 有兩個礦

慘爪第2 第3件要巨甲蟲 我懶得打
同埋套裝技能3件就出到

開game前最熱門問題
買咗日英版係咪無中文
好喇有中文又問幾點開到game
明明有個倒數 中文係咪咁難明？

有雷狼

我意思係你一開始係箱揀同一類武
唔使指定邊把
入到個技能樹升邊把都得
當然前提係要跟返順序同路線

HR幾

啲人會話日文睇唔明

陣間問日文仲頭痕

到今日先整到把雌火太刀
是否失敗

*

有冇人玩槌覺得入狀態冇乜用
三段草氣要轉幾下先打到最高攻個下
比怪hi到/收刀又要重新入狀態
相反拔刀個下機動好高 好易連combo

風漂刷裝-2
6tMQNiHcwixf

幫你推
唔識答

入左

真唔真

風漂把武咩屬

真係一個人都無

無
唔太需要

風漂刷裝-2
6tMQNiHcwixf
推爆佢

蠻顎+女王短劍

係箱到㩒唔係加工屋？

下載完成前待機即係要點做？？

-1

飛雷無人打？

自膠 飛雷龍先啱

主任定自由？

Dl完未 未dl完就等

求幫過 蠻顎 -3
4sfuaDnzFaZ

主 卡足成日

入黎

7iBDmFLHackC

等佢下載完先有得玩落去

有冇人開雌火?

我信有雷狼龍 個list 見到有
係差在打到後期定DLC 姐

仲有位？

等左成兩粒鐘

full

好想快D打滅盡 套裝幾型

同 同事打慘過同fd打
特別係上司
係咁問點樣入點樣邀人點樣點樣，我百科全書咩
自己㩒下d制啦

你出去望下下載咗幾多
共14gb左右

岩岩新入手

上網搵
頭幾個post有人都係咁
但唔記得點整
再唔係重新開game

Lm

唔答嘅話你聽日唔駛返工喇

同同事就住就住
同fd 玩係咁屌
同街外人玩都ok
快啲解到開公會

我想問一隊可唔可以有人用相同武器
兩把弓得唔得

刷飛雷

四把重弩

原來可以捉d小動物返屋企擺

從來無人成功入過我個場

有無人知

雷屬雙刀 揀甲蟲 飛雷 定等麒麟好呢

仲有兩個半鐘

同fd打我就問候左佢，自己試下啦，樣樣記得咩

屌 又多樣野玩
仲有可以升小屋
明明係小屋，但係仲大過靚過香港幾千萬個啲

升做一等對住個海底

正想講

有無巴打打飛雷龍

有冇人用斬斧
分享下心得
啲連技好撚正

點解生產裝備全部都係研究中 我得把骨刀咋

一山不能藏二鎚

求高手幫過

有冇人刷風漂

有無巴打一齊打火龍

角龍-3 7tzwJzN6yWk7

究竟要點做

我

請問一下網上買DIGITAL 版個粒順風護石係邊到拎

小屋 貓管家

風漂 6tMQNiHcwixf

第三期團長講野成日........好撚想打柒佢

-3

-1高手幫過主任蠻顎

3YbwYvFnhEEa
上位蠻顎龍任求協助

係咪追加內容? 佢話我冇野拎..

有冇人已經試左用激運券?
係唔係真係d報酬多好多?

原來上面有

斧OOOOOOOOOOO
劍OOOOOOOOOOO

係 不過我買實體係入code 數位版你要問其他巴打

你呢個係出櫻火既任既前置任

有冇巴打幫打

有冇人知係咪買數位版果時已經自己REDEEM埋

有幾個場

今集盾斧勁到

新手組合
四人太刀

有冇人解答下我

過主線

37FbArazy2Lc
風漂龍-3

刷幾條風漂
3z6Gwwx6iPBh

角龍好撚難打俾撞一次又要等幾耐先起身

想打倉頡點轉？

要走咪L2拉後變形斬走

成日都參加唔到人哋任務

揀咗營地之後卡左係度

2

唔好貪刀慢慢磨囉，打兩野就閃，loop

我隻豬唔見左

Ps4設定 台灣先有

佢今集曉穿牆真心玩死

正常第一次入game有提示話有
無既話去ps4 設定到重新認証多次AC(唔太記得個野叫咩)

Hr4主任蠻顎

麻痹雙刀要啲咩素材？

有冇巴打入黎幫手～

我搵搵先。。貓果到冇。。裝備到又冇

有巴打知點樣睇把弩後座力同埋一粒彈可以射幾多飛 我係整裝果到禁極都唔見

有冇hr 13 carry juno

Dpvu3FHmfsM

最好有圖
同講邊把升上去

風漂爪唔易出

我想問如果係日本買係咪唔會有中文patch個個code跟？

有冇人知 銀之龍人票據點出

出過一張

唔記得係邊到出

你E個情況好似係ps4 個ac認証問題
去ps4 setting 研究下
好似係叫修復憑證

冇

冇記錯係調查任個到出

武器屬性用咩好？定無屬高會心好d？

點拎入屋 拎住隻豬仔但入唔到去

我覺得雷屬幾好

琴晚追追下土砂見到隻龍爆出來 即刻轉身走

P2G雙角個慘痛回憶太深刻

條條龍食唔同屬
每隻屬整一把

去到漳氣 仲未有風漂打

角龍

其實急凍依係咪風漂龍 打極都無

隻野搞到我有心理陰影

執草食龍蛋？

想問隻貓後期有無得換樣？

整貓果陣已經講左唔可以換樣

槍customize 嗰度

真係個個都咁忍得手唔用 ?

想問下打咩任先有光蟲種

一日送一張最多keep 5張，點解唔用

好似講緊用網捉果啲

探索自己搵
同圍都係

換花紋都唔得？

有無人打雄火
屌岩岩打到佢踎個陣佢飛走左要接多次

而家用緊蠻斬斧 好型 有無心得下把出咩好

想種 種會快啲

唔該哂蠻顎龍

做咩唔該條龍

今集武器系統幾好玩
14種 一轉第二種好似新手由0學過咁

用完分別大唔大

劍三角三角圓形loop

1001

珊瑚地係咪真係有亮水暗 掘左好多次都冇

🤔

有無人雄火

玩左20個鐘 個post已經10歲

有冇邊個wikia網 有素材睇

暴力屠龍

求心得 請問各位師兄太刀出裝攻略 邊把刀好用
目前用鐵刀3 再下一把刀要咩礦石 係邊掘？

好懶

有冇雌火團

風漂D能力真係新手校服

想問下係咪捕獲要等隻怪就死果時用捕獲麻醉玉？點解我用左幾粒都唔得？係咪要等佢訓覺先用到？

37FbArazy2Lc
慘爪龍

落陷阱先

隻怪要中左你既陷阱先可以掉捕獲麻醉玉捉到佢
eg: 落穴/麻痺陷阱

唔該咁多位

刷蠻顎 -2
4m2Xnb44mfD6

自由 熔山龍 -3

7dMwjAb6Gbu3